<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="latin_topics">
        <item>Tantum Egro</item>
        <item>O salutaris Hostia</item>
        <item>Adoremus</item>
        <item>Patre Nostra</item>
        <item>Gloria</item>
        <item>Credo</item>
        <item>Ave Maria</item>
    </string-array>

    <string-array name="list_of_latin_prayers">
        <item>\t\tTantum ergo Sacramentum
Veneremur cernui:
Et antiquum documentum
Novo cedat ritui:
Praestet fides supplementum
Sensuum defectui.\n

Genitori, Genitoque
Laus et jubilatio,
Salus, honor, virtus quoque
Sit et benedictio:
Procedenti ab utroque
Compar sit laudatio. Amen.
            \n\n
            <b>In English</b>\n\n

Down in adoration falling,
Lo! the sacred Host we hail,
Lo! o\'er ancient forms departing
Newer rites of grace prevail;
Faith for all defects supplying,
Where the feeble senses fail.
\n
To the everlasting Father,
And the Son Who reigns on high
With the Holy Spirit proceeding
Forth from each eternally,
Be salvation, honor blessing,
Might and endless majesty. Amen.</item>

        <item>\t\tO salutaris Hostia,
Quae caeli pandis ostium:
Bella premunt hostilia,
Da robur, fer auxilium.
Uni trinoque Domino
Sit sempiterna gloria,
Qui vitam sine termino
Nobis donet in patria.
Amen.
 \n\n
            <b>In English</b>\n\n
O saving Victim, opening wide,
The gate of heaven to man below!
Our foes press on from every side;
Thine aid supply, thy strength bestow.\n

To Thy great name by endless praise,
Immortal Godhead, one in Three;
Oh, grant us endless length of days,
In our true native land with Thee. Amen</item>

        <item>\t\t
Adoremus in aeternum sanctissimum Sacramentum.
Laudate Dominum omnes gentes: laudate eum omnes populi.
\n
Quoniam confirmata est super nos misericordia ejus:
et veritas Domini manet in aeternum.
\n
Gloria Patri, Filio, et Spiritui Sancto: Sicut erat in principio,
et nunc et semper, et in saecula sæculorum. Amen.

 \n\n
            <b>In English</b>\n\n
We will adore for eternity the most holy Sacrament.
Praise the Lord, all ye nations: praise Him all ye peoples.
\n
Because his mercy is confirmed upon us:
and the truth of the Lord remains forever.

Glory be to the Father, and to the Son, and to the Holy Ghost:
As it was in the beginning, is now, and ever shall be, world without end. Amen.

</item>
        <item>\t\tPATER NOSTER, qui es in caelis, sanctificetur nomen tuum. Adveniat regnum tuum. Fiat voluntas tua, sicut in caelo et in terra.
            Panem nostrum quotidianum da nobis hodie,
            et dimitte nobis debita nostra sicut et nos dimittimus debitoribus nostris. Et ne nos inducas in tentationem, sed libera nos a malo. Amen.</item>
        <item>\t\t
Gloria in excelsis Deo.
Et in terra pax hominibus
bonae voluntatis.
Laudamus te.
Benedicimus te.
Adoramus te.
Glorificamus te.
Gratias agimus tibi
propter magnam gloriam tuam.
Domine Deus,
Rex caelestis,
Deus Pater omnipotens.
Domine Fili unigenite,
Jesu Christe.
Domine Deus, Agnus Dei, Filius Patris,
Qui tollis peccata mundi, miserere nobis.
Qui tollis peccata mundi, suscipe deprecationem nostram.
Qui sedes ad dexteram Patris, miserere nobis.
Quoniam tu solus Sanctus.
Tu solus Dominus.
Tu solus Altissimus, Jesu Christe.
Cum Sancto Spiritu in gloria Dei Patris. Amen.</item>
        <item>\t\tCredo in Deum Patrem omnipotentem, Creatorem caeli et terrae. Et in Iesum Christum,
            Filium eius unicum, Dominum nostrum, qui conceptus est de Spiritu Sancto, natus ex Maria Virgine, passus sub Pontio Pilato, crucifixus, mortuus, et sepultus,
            descendit ad infernos, tertia die resurrexit a mortuis, ascendit ad caelos, sedet ad dexteram Dei Patris omnipotentis, inde venturus est iudicare vivos et mortuos.
            Credo in Spiritum Sanctum, sanctam Ecclesiam catholicam, sanctorum communionem, remissionem peccatorum, carnis resurrectionem, vitam aeternam. Amen.</item>
        <item>\t\tAVE MARIA, gratia plena, Dominus tecum. Benedicta tu in mulieribus, et benedictus fructus ventris tui, Iesus. Sancta Maria, Mater Dei, ora pro nobis peccatoribus, nunc, et in hora mortis nostrae. Amen.</item>
    </string-array>

</resources>